手痕拆完底板後，唔見咗幾粒螺絲

想問響邊度可以配返呢種螺絲？
size 係 M2 x 10
上海街五金舖有無咁細粒螺絲賣？

買hard disk 有跟好多螺絲跟，睇下有無，可能岩用

之前掉咗

m2x10 ... 鴨竂街五金舖大把...

thx ，過去睇睇先